{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7804&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창이스턴빌펜션"
    },
    "text": "フェニックスパークスキー場の5分の距離に位置するこのペンションは、共同室内丸太バーベキュー場を保有しています。周辺にはフェニックス平昌、イ・ヒョソク文学館、ハーブナラなどの観光地があります。このペンションは客室の割り当てがランダムで行われ、指定割り当てはできません。入室は5時から可能で、退室は22時以降可能です。無料Wi-Fiを提供し、全客室は禁煙です。ペンション利用のお客様は割引券をもらえます。ペンション周辺には、大関嶺天空牧場、フライングわら、フォレストアドベンチャー、ATVパラグライダー飛行、ハーブナラ、イ・ヒョソク文学の森など様々なレジャー施設と美味しいお店があります。バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、人数によって追加費用が発生します。最大人数を超えたり、保護者同伴のない未成年者は入室できませんし、ペットの出入りは許されません。写真は実際と異なる場合がありますし、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。火災危険物質の使用とゴミの分離に注意しなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあります。繁忙期の間は料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはフェニックスパークスキー場から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックス平昌、イ・ヒョソク文学館、ハーブナラなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "ペンションの客室割り当てはランダムに行われ、指定割り当てはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能で、退室は22時以降可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用のお客様は割引券をもらえますか？",
            "answer": "はい、ペンション利用のお客様は割引券をもらえます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのようなレジャー施設やお店がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には大関嶺天空牧場、フライングわら、フォレストアドベンチャー、ATVパラグライダー飛行、ハーブナラ、イ・ヒョソク文学の森など、様々なレジャー施設と美味しいお店があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションは共同室内丸太バーベキュー場を保有しており、利用することができます。ただし、人数によって追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションにはペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は火災危険物質の使用やゴミの分離に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用者は火災危険物質の使用とゴミの分離に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 484
    }
}